msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OSS Upload\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-03 16:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-03 16:43+0800\n"
"Last-Translator: Link <playes@qq.com>\n"
"Language-Team: Link <playes@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: oss-upload.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: oss-upload.php:184 oss-upload.php:190 oss-upload.php:249 oss-upload.php:607
#: oss-upload.php:703
msgid "OSS Upload"
msgstr ""

#: oss-upload.php:198
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: oss-upload.php:226
msgid "For Less"
msgstr "更少"

#: oss-upload.php:227
msgid "Descriptions"
msgstr "描述"

#: oss-upload.php:228
msgid "Examples"
msgstr "示范"

#: oss-upload.php:255
msgid "Autosave remote images to OSS"
msgstr "自动保存远程图片到 OSS"

#: oss-upload.php:552
msgid "Aliyun Coupon <span>NEW</span>"
msgstr "阿里云代金券 <span>新</span>"

#: oss-upload.php:553
msgid "OSS Discount <span>HOT</span>"
msgstr "OSS钜惠折扣 <span>热</span>"

#: oss-upload.php:554
msgid "Rating Stars"
msgstr "点赞插件"

#: oss-upload.php:555
msgid "Support and Help"
msgstr "技术支持"

#: oss-upload.php:556
msgid "About Developer"
msgstr "关于作者"

#: oss-upload.php:557
msgid "See More Plugins"
msgstr "更多插件"

#: oss-upload.php:558
msgid "About"
msgstr "关于"

#: oss-upload.php:559
msgid "Aliyun OSS"
msgstr "OSS 官网"

#: oss-upload.php:560
msgid "OSS PHP SDK"
msgstr "OSS 开发文档"

#: oss-upload.php:561
msgid "For More"
msgstr "更多"

#: oss-upload.php:575
msgid "Write OK, "
msgstr "写入正常, "

#: oss-upload.php:578
msgid "Read OK, "
msgstr "读取正常, "

#: oss-upload.php:581
msgid "Delete OK"
msgstr "删除正常"

#: oss-upload.php:584
msgid "Delete Error: "
msgstr "删除出错: "

#: oss-upload.php:587
msgid "Read Error: "
msgstr "读取出错: "

#: oss-upload.php:590
msgid "Write Error: "
msgstr "写入出错: "

#: oss-upload.php:608
msgid "Starting..."
msgstr "开始处理……"

#: oss-upload.php:615
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: oss-upload.php:645
msgid "No thumbnail found"
msgstr "没有发现缩略图"

#: oss-upload.php:648
msgid "Clean thumbnails done"
msgstr "清理错略图完成"

#: oss-upload.php:659
msgid "Upload local storage to OSS done"
msgstr "上传本地存储完成"

#: oss-upload.php:665
msgid "synced"
msgstr "已同步"

#: oss-upload.php:675
msgid "No attachments need to be synced"
msgstr "没有附件需同步"

#: oss-upload.php:678
msgid "Sync missing attachments to OSS done"
msgstr "同步缺失的附件到 OSS 完成"

#: oss-upload.php:683
msgid "reset"
msgstr "已重置"

#: oss-upload.php:693
msgid "Reset attachments metadata done"
msgstr "重置附件元数据完成"

#: oss-upload.php:710
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: oss-upload.php:713
msgid "Use OSS as media library storage"
msgstr "使用 OSS 作为媒体库存储"

#: oss-upload.php:716
msgid "Access Key"
msgstr "Access Key"

#: oss-upload.php:722
msgid "Secret Key"
msgstr "Secret Key"

#: oss-upload.php:728
msgid "Upload Path"
msgstr "上传路径"

#: oss-upload.php:732
msgid ""
"<code>{BUCKET}</code> is Bucket name, <code>{PATH}</code> can be empty, with "
"no slash at the end"
msgstr ""
"<code>{BUCKET}</code> 为存储空间名称，<code>{PATH}</code> 为目录，可为空，最"
"后不带斜杠"

#: oss-upload.php:739
msgid "Visit URL"
msgstr "访问链接"

#: oss-upload.php:743
msgid ""
"<code>{BUCKET}</code> can be directory or domain, <code>{PATH}</code> can be "
"empty"
msgstr "<code>{BUCKET}</code> 可为目录或域名，<code>{PATH}</code> 可为空"

#: oss-upload.php:753
msgid "Upload EndPoint"
msgstr "地域节点"

#: oss-upload.php:757
msgid ""
"Endpoint of your Bucket, can be internal address if WEB SERVER is in the "
"same area with OSS"
msgstr "存储空间的 Endpoint，如服务器跟 OSS 处于同个区域允许设置为内部地址"

#: oss-upload.php:771
msgid "Run a test"
msgstr "测试一下"

#: oss-upload.php:775
msgid "Image Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: oss-upload.php:777
msgid "Use Image Service via Parameter, default and simple"
msgstr "使用参数图片服务，默认且简单"

#: oss-upload.php:780
msgid "Use Image Service via Style, powerful but require styles setting on OSS"
msgstr "使用样式图片服务，定制功能强大但需额外设置样式"

#: oss-upload.php:785
msgid "Use physical thumbnails, check this when having problem with theme"
msgstr "使用物理缩略图，如主题有缩略图错误请尝试勾选"

#: oss-upload.php:787
msgid "Disable image thumbnails"
msgstr "禁用缩略图"

#: oss-upload.php:790
msgid "Media Sizes Options"
msgstr "媒体尺寸选项"

#: oss-upload.php:791
msgid "Clean Thumbnails"
msgstr "清理缩略图"

#: oss-upload.php:792
msgid "Regenerate Thumbnails"
msgstr "重新生成缩略图"

#: oss-upload.php:796
msgid "Thumbnail Quality"
msgstr "缩略图质量"

#: oss-upload.php:799
msgid ""
"Set the quality of thumbnail for OSS Image Servie to speed up image loading, "
"the smaller the faster"
msgstr "设置图片服务的缩略图质量以提升加载速度，越小约模糊，加载越快"

#: oss-upload.php:802
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: oss-upload.php:808
msgid ""
"Set the featured image dimensions when thumbnails enabled (width x height)"
msgstr "当启用缩略图后设置特色图片的尺寸大小（宽X高）"

#: oss-upload.php:811
msgid "HD Thumbnails"
msgstr "高清缩略图"

#: oss-upload.php:814
msgid ""
"Disable <code>1356x1356</code>,<code>2048x2048</code> sizes when generate "
"thumbnails"
msgstr "禁止生成 <code>1356x1356</code> <code>2048x2048</code> 缩略图"

#: oss-upload.php:815
msgid ""
"Disable the whole high definition resolution things come with WordPress 5.3 "
"like <code>image-scaled.png</code>"
msgstr ""
"禁用 WordPress 5.3 附带的高清分辨率相关功能（形如 <code>image-scaled.png</"
"code>）"

#: oss-upload.php:818
msgid "Style Separator"
msgstr "样式分隔符"

#: oss-upload.php:821
msgid "Custom style separator for OSS Image Service style"
msgstr "自定义 OSS 图片服务的样式名分隔符"

#: oss-upload.php:824
msgid "Fullsize Style"
msgstr "原图样式"

#: oss-upload.php:828
msgid "Default full size image style for OSS Image Service"
msgstr "全尺寸图片的默认样式"

#: oss-upload.php:831
msgid "GIF Style"
msgstr "动画样式"

#: oss-upload.php:834
msgid "Using special OSS Image Service style for <code>GIF</code> format"
msgstr "为 <code>GIF</code> 格式启用特别的 OSS 图像服务样式"

#: oss-upload.php:835
msgid "Check this to skip style for GIF image if having no animation effect"
msgstr "如GIF无动画效果可勾选此项忽略其图片服务"

#: oss-upload.php:839
msgid "Auto Compress"
msgstr "自动压缩"

#: oss-upload.php:842
msgid "Compress as <code>WebP</code> format automatically if browser support"
msgstr "自动压缩为 <code>WebP</code> 格式如浏览器支持"

#: oss-upload.php:843
msgid "Choose webp format on OSS if using styles for Image Service"
msgstr "如图片服务使用样式则在设置样式时选 webp 格式"

#: oss-upload.php:846
msgid "Lazyload"
msgstr "延时加载"

#: oss-upload.php:849
msgid "Delay loading of images in long web pages"
msgstr "延迟加载长网页中的图片"

#: oss-upload.php:851
msgid "Images outside of viewport wont be loaded before user scrolls to them"
msgstr "图片滚动到视区内才加载原图"

#: oss-upload.php:854
msgid "Lazyload URL"
msgstr "延时链接"

#: oss-upload.php:857
msgid ""
"Default image url for lazyload, could be with Image Service suffix, or "
"base64 data, or normal url. <code>{IMG}</code> means original"
msgstr ""
"延时加载的默认图片链接，可以是图像服务后缀、64位编码数据或普通地址。"
"<code>{IMG}</code> 表示原图地址"

#: oss-upload.php:866
msgid "Upload Mimes"
msgstr "上传类型"

#: oss-upload.php:870
msgid "Add file extensions and mime types to the allowed upload list"
msgstr "添加文件扩展名和MIME类型到允许上传列表中"

#: oss-upload.php:873
msgid "Auto Rename"
msgstr "自动重命名"

#: oss-upload.php:876
msgid "Auto rename uploaded file if having like Non-ASCII problem"
msgstr "上传时文件自动重命名，如有中文乱码之类的问题请勾选"

#: oss-upload.php:879
msgid "URL Fixer"
msgstr "连接修正"

#: oss-upload.php:882
msgid "Auto relocate attachments in past posts when OSS disabled"
msgstr "当停用 OSS 时自动替换旧文章中的附件地址"

#: oss-upload.php:885
msgid "Find and replace whatever strings you want to fix the attachment url"
msgstr "查找并替换附件连接中的指定字符串"

#: oss-upload.php:888
msgid "Remote Image"
msgstr "远程图片"

#: oss-upload.php:891
msgid "Enable remote images autosave when edit post/page"
msgstr "当编辑文章时自动保存远程图片"

#: oss-upload.php:893
msgid "Enable remote images autosave when import post/page"
msgstr "当导入文章时自动保存远程图片"

#: oss-upload.php:896
msgid "Whitelist / Blacklist rules for remote images autosave"
msgstr "远程图像自动保存的白名单/黑名单规则"

#: oss-upload.php:899
msgid "Local Backup"
msgstr "本地备份"

#: oss-upload.php:902
msgid "Backup original image to local storage"
msgstr "备份原图到本地存储"

#: oss-upload.php:908
msgid "Upload Missing Attachment"
msgstr "上传 OSS 缺失附件"

#: oss-upload.php:909
msgid "Upload Whole Local Storage"
msgstr "上传整个本地存储目录"

#: oss-upload.php:923
msgid ""
"This action would clean all thumbnails including local and OSS that filename "
"like photo-800x600.png, cannot be undone, comfirm to process?"
msgstr ""
"此操作将清除本地和 OSS 所有文件名形如 photo-800x600.png 的图片缩略图，无法撤"
"消，是否继续？"

#: oss-upload.php:926
msgid ""
"This action would upload local storage directory to OSS, override if file "
"exists, might take several minutes, comfirm to process?"
msgstr ""
"此操作将本地存储目录完整上载到 OSS，文件存在则自动覆盖，可能需要几十分钟，是"
"否继续？"

#: oss-upload.php:929
msgid ""
"This action would upload attachment from local storage that missing in OSS, "
"might take several minutes, comfirm to process?"
msgstr "此操作将从本地存储同步丢失的附件到 OSS，可能需要几十分钟，是否继续？"

#: oss-upload.php:932
msgid ""
"This action would regenerate metadata of all attachment in OSS, might take "
"several minutes, comfirm to process?"
msgstr "此操作将重新生成 OSS 上所有附件的元数据，可能需要几十分钟，是否继续？"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/oss-upload.html"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Upload with Aliyun OSS, with modified OSS Wrapper and fully native image "
"edit function support."
msgstr ""
"使用阿里云 OSS 作为媒体库附件存储空间，支持原创增强的 OSS 协议包装和全原生图"
"像编辑及衍生功能。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Link"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "If gif have no animation effect, check this and set extra style on OSS"
#~ msgstr "如果 GIF 没有动画效果，勾选此项并在 OSS 上设置额外样式"

#~ msgid "Plugin Rating"
#~ msgstr "为插件点赞"

#~ msgid "Contact Me"
#~ msgstr "联系作者"

#~ msgid "For more information"
#~ msgstr "更多信息"

#~ msgid "OSS Console"
#~ msgstr "OSS 控制台"

#~ msgid "Remote Autosave"
#~ msgstr "远程图片"

#~ msgid "Reset Attachment Metadata"
#~ msgstr "重置附件元数据信息"

#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Image Service"
#~ msgstr "图片服务"

#~ msgid "Default as Parameter, easy and simple for almost all scenarios"
#~ msgstr "默认(参数)，简单容易且基本适应所有场景"

#~ msgid "Disable Image Service, all as original image"
#~ msgstr "禁用服务，均使用原图"

#~ msgid "Duplicate attachment in local storage"
#~ msgstr "复制附件到本地存储"

#~ msgid "Use default resize for thumbnails"
#~ msgstr "缩略图使用默认尺寸缩放"

#~ msgid "Use customized styles for advanced purpose"
#~ msgstr "缩略图使用自定义样式实现高级效果"

#~ msgid "Use origin image in all scenarios"
#~ msgstr "在所有场景中均使用原图"

#~ msgid ""
#~ "Not recommended, would filter out thumbnail metadata under special "
#~ "circumstance"
#~ msgstr "不推荐，在特殊情况下可以用来过滤掉缩略图元数据"

#~ msgid "Editor Class"
#~ msgstr "编辑器类"

#~ msgid ""
#~ "Use <code>WP_Image_Editor_GD</code> instead of "
#~ "<code>WP_Image_Editor_Imagick</code>"
#~ msgstr ""
#~ "使用 <code>WP_Image_Editor_GD</code> 代替 <code>WP_Image_Editor_Imagick</"
#~ "code>"

#~ msgid ""
#~ "Recommended, check this if error occurred when edit image or can not "
#~ "generate thumbnail metadata"
#~ msgstr "推荐，或当编辑图像出错或无法自动生成缩略图时勾选"

#~ msgid "Not recommended, just make things complicated"
#~ msgstr "不推荐，只是让事情更复杂罢了"
